巴絲歲數報數

我先：
25

唔知有冇大過40

13碎

18 yr 1

49歲(破產)

12，下面開始有毛毛

真心？ 巴打破產唔係問題，破如輪轉先係

絲打，早熟喎